連登仔口中講既民主 本質上同共產無分別

只要有人唔同意你 唔跟連登仔個套行 就屌你祖宗十八代
口講民主 但本質同共產黨一樣獨裁 咁叫民主? 咁叫獨裁式民主或者社會主義特色民主
連登仔成日叫邊個邊個出聲 你地敢膽咪係呢到post自己個樣出黎 拎住acount個名 寫埋平反六四 反對送中惡法
唔夠膽既就塞返落你老母個窿到做鍵盤戰士啦

連衛兵兵

最慘係佢地以為批鬥人地會有用

係咁搞破壞屌呢個屌果個，無諗過啲比較無政治立場嘅人睇到佢地咁樣只係會嚇親而唔係支持

簡單啲講好似黑社會圍威喂咁走去劈完人，只係得佢地圈子入面嘅人自我感覺良好，旁人見到都唔會識欣賞

就算有政治立場 都唔一定需要公開地講 人地講唔講都唔關連登仔事

共產同共產黨好大分別喎

喺佢地眼中
支持民主但講野唔啱聽=3毛
冇立場/中立=3毛
3毛=3毛

連登係一言堂

唔岩聽就 屈毛 一有人帶左風向
d友見到正負評數多 就唔會獨立思考